\againframe<11>{nompred}

\begin{frame}<1>[label=nom:bi:6]{דו איברי ו׳: שונות}
	\begin{itemize}
		\item \alert<2,3,4>{דגמים פתגמיים}:
			\begin{itemize}
				\item \alert<2>{מאזניים}
				\item \alert<3>{רימה תחילה}
				\item \alert<4>{תימה תחילה}
			\end{itemize}
		\item \alert<5,6>{תימה אנפורית אדוורביאלית}:
			\begin{itemize}
				\item \alert<5>{רימה תחילה}
				\item \alert<6>{תימה תחילה}
			\end{itemize}
		\item \alert<7>{תימה אנפורית מאופסת}
		\item \alert<8>{תימה פרגמטית מאופסת, דגם איחולי}
		\item \alert<9>{תימה מאופסת ורימה אינפיניטיבית}
	\end{itemize}
\end{frame}


\againframe<2>{nom:bi:6}
\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
			\gla Newyddion heddiw, \patternsep{} hanes yfory.//
			\glb חדשה.\Pl{} היום ~ היסטוריה מחר//
			\glft חדשות היום~— היסטוריה מחר.
			\exsrcnoauth{Y Faner}{1991/9/6}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}


\againframe<3>{nom:bi:6}
\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
			\gla Ail fam \patternsep{} modryb dda.//
			\glb שני אמא ~ דודה טוב//
			\glft דודה טובה היא (כמו) אמא שניה.
			\trailingcitation{\H{עממי}}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}


\againframe<4>{nom:bi:6}
\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
			\gla Call dros awr \patternsep{} cyfoethog dros fyth.//
			\glb חכם \Prep{} שעה ~ עשיר \Prep{} נֵצַח//
			\glft חכם.ה לשעה~— עשיר.ה לנצח.
			\trailingcitation{\H{עממי}}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}
 
 
 \againframe<5>{nom:bi:6}
 \begin{frame}{\contitle}
 	\begin{cymraeg}
 		\begingl
 			\gla Sut \patternsep{} felly?//
 			\glb איך ~ ‏(אִם־)כך//
 			\glft איך, אם כך?
 			\exsrc{KR}{Ffair Gaeaf}{t.~66}//
 		\endgl
 	\end{cymraeg}
 \end{frame}
 
 
 \againframe<6>{nom:bi:6}
 \begin{frame}{\contitle}
 	\begin{cymraeg}
 		\begingl
 			\gla Soniais yn y dechrau fod golwg brudd iawn arno pan fyddai’n brudd. \textbf{Felly}\patternsep{}\textbf{’r} \textbf{noson} \textbf{hon}.//
 			\glb להזכיר.\Pst{}.\Fsg{} \Prep{} \Def{} התחלה להיות מבט עגום \Intens{} \Prep{}.\Tsg{}.\M{} כאשר להיות.\Impf{}.\Hab{}-\Prep{} עגום כך-\Def{} ערב(\F{}) \Dem{}.\Prox{}.\F{}//
 			\glft הזכרתי בהתחלה שהיה לו מבט עגום במיוחד כאשר הוא היה עצוב. \textbf{כך} \textbf{בערב} \textbf{הזה}.
 			\exsrc{KR}{Y Lôn Wen}{Fy Nhad (pennod~8)}//
 		\endgl
 	\end{cymraeg}
 \end{frame}
 
 
 \againframe<7>{nom:bi:6}
 \begin{frame}{\contitle}
 	\begin{cymraeg}
 		\begingl
 			\gla Ond ’r ydw i’n teimlo bod pawb yn fy meirniadu fi. \pilcrow{} \textbf{Lol} {\textbf{i} \textbf{gyd}}.//
 			\glb אֲבָל \Prt{} להיות.\Prs{}.\Fsg{} \Fsg{}-\Prep{} להרגיש להיות כולם \Prep{} \Poss{}.\Fsg{} לשפוט \Fsg{} ~ הבל לגמרי//
 			\glft אבל אני מרגיש.ה שכולם שופטים אותי.~\pilcrow{} \textbf{שטויות במיץ}.
 			\exsrc{KR}{Y Byw sy’n Cysgu}{t.~152}//
 		\endgl
 	\end{cymraeg}
 \end{frame}
 
 
 \againframe<8>{nom:bi:6}
 \begin{frame}{\contitle}
 	\begin{cymraeg}
 		\begingl
 			\gla ‘Diwrnod braf, Ifan.’//
 			\glb יום טוב \Pn{}//
 			\glft „יום טוב, איבן.”
 			\exsrc{KR}{O Gors y Bryniau}{t.~54}//
 		\endgl
 	\end{cymraeg}
 \end{frame}
 
 
 \againframe<9>{nom:bi:6}
 \begin{frame}{\contitle}
 	\begin{cymraeg}
 		\begingl
 			\gla Sôn am y falen!//
 			\glb להזכיר \Prep{} \Def{} דכאון//
 			\glft \textasciitilde~אם מדברים על הדכאון!
 			\exsrc{KR}{Prynu Dol}{t.~95}//
 		\endgl
 	\end{cymraeg}
 \end{frame}
